有冇人覺得連登係訓練大腦嘅好地方

無

呢個世界